健身入 .食唔食蛋白質粉好？

唔想浪費多餘嘅錢
大家分享下其實蛋白質粉作用大唔大 ？
邊隻牌子好d?

支持食
唔支持食

蛋白粉冇乜用 打steroid啦

平時食得夠protein 咪唔使囉

食得唔夠咪飲囉

平時食肉蛋多就唔駛

我覺得你都係唔好哂$$

睇目標 一星期操到5日先飲

我係操完先飲 唔會日日飲

健身比一般人需要更多嘅蛋白質 飲純粹係用黎補充返足夠嘅份量